短命新ac五毛Niko_bellic#222230被bam

btw點解bam佢都唔bam蔣介石#2436?

會員蔣介石#2436涉誹謗，公開本人及其他抗爭者私隱, 冒充本人, 點解admin重未bam?

五毛民國復興(未整容)